一人一首邊上連登邊聽嘅歌

我會揀JJ嘅第幾個100天

?

好想聽巴打live唱一次